第四起iPhone8電池鼓脹來了：機身慘不忍睹

蘋果手機iPhone 8系列開賣已來，在台灣、日本、香港先後傳出多起電池鼓脹事件。

10月3日日在台中也傳出一起案例，據業者表示，這支iPhone 8是在待機狀態下無預警鼓脹變形，向蘋果客服聯絡後對方僅說，會反映給美國總公司工程部，這第四起了電池鼓脹事件了。

蔣姓業者提到，顧客的手機有充過電，通話時會有類似電流的雜音，事發當天顧客只是把手機拿在手上，沒有使用也沒有在充電，手機也沒有發熱的現象，卻突然膨脹變形、機身爆開，讓他相當傻眼。

Apple: 過左十單先同我講

iphone8 有新名未？

apple note7

iboom

賠死Samsung了呢劑

全部都係亞洲區

Tim cook👨🏻‍🍳 係咪同李在鎔搞基👉🏻👌🏻

i boomer